今年歐聯係咪最多次回合反勝既一年?

16強時阿積士 曼聯 祖記
4強兩場熱同利
仲要呢幾場完左首回合個個都已經睇死出硬局